[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔(15)沒有尋找只有伸手

都仲係冇電腦優惠

有冇巴絲打去in scholarship？

其實gpa大概幾多先有scholarship

升year2 有咩手續要搞

有無人知道學校打黎邀請返去做訪問係幾多gpa先有？同埋係訪問啲咩？我有fd gpa 3.0x都有，話佢考得好好

交學費，等開學

HD嘅timeable係咪9月5先出？（year1)

學生會搞？

要睇咩？

我都唔知

巴打邊個progarmme

我係絲，讀library 至今仲未見到一個同伴

好似係5/9出.我都未有同伴.好迷惘

巴打你讀咩

lm

marketing

EAPPII 有咩要注意

同問eapp2, 好似冇exam

學校打過黎，所以唔知係邊啲scholarship

留名

搵左人幫手買電腦

輕鬆過eapp1

聽講好睇group project

有三份assignment 都係圍繞住份group project

Aalh幾時返

都話8號 除非你星期五冇堂

more
難唔難好grade? eapp d courese好似好難有好groupmate 已經死左一半

同我熟嗰啲戰友冇個EAPP1有A Range
係咪應該

有無巴打9月4號
會讀夜校
Advanced Diploma in Facility and Property Management架？
識個同學仔

eapp1好易喎 巴打衰present定咩

有冇人知點樣㨂讀咩course
依家好淆底

呢度好似好少夜校

終於有巴打覆下我
咁我明白喇

加油巴打

啲friend冇啫 我有
Essay A Present C+ Final Grade都拉到A-

夜校 不過唔同巴打你一科

你個名

厹

對唔住

我都問左幾個post咁滯
好開心有巴打覆下我
大家都加油
希望我果科唔算冷門都唔好咁難讀
夜校巴打你讀咩科？

我唔係讀夜校架巴打

今日oday有事無去到 講咩重要野的

讀Nutrition 會唔會有同學仔喺度

我讀housing 呢到都唔覺有人講好唔好

我高過3.4x喎 咩電話號碼？留意下先

Space fg 留名

權威

有無sosci year2 朋友仔？揮個手先

有冇Ching可以借D notes 泥睇下
想開學前溫溫

你唔差在等多幾天啦

日*

Lm

電腦優惠幾時出

九月初

係三樓等到傻 坐到屎忽痛

邊科咁爽

終於

IC 喎ching
其實咁急做乜呢

我用舊年個account都login到 而且KEC都有搞roadshow
就算唔係IC應該都可以order

升year2 咩都未有

hkuspace ccsu 都有份搞活動呀ching

上年kec九月頭好似有 反正都未開學點解唔等多幾日 咪頂盡開學前兩三日出

大佬對唔住 等多幾日

有冇巴打知邊度check master timetable

上個post有Science巴打貼過
ADD/DROP Page嗰個就未出

你個嗰咩網

唔該巴打

幾時出時間表

有電話打黎話有scholarship 知唔知係咩黎？
我自己冇申請過
有幾錢拎

有電腦優惠了

Precamp 9月2
正式 9月4-6

唔得閒去 搵人頂
有興趣 tg:

係邊個society 嘅camp？同埋我tg

有冇邊部電腦推薦

推post
本身唔算主動 好少consult 好驚遲啲搵唔到lecturer幫我寫reference letter

出左時間表

岩岩上去睇都未有

偷跑都唔會跑得咁快啦

巴打gpa幾多

同問

下？！我仲未有嘅

Score打weekly再access timetable應該就有

係score打weekly schedule 就有 不過我係CWB嗰間 唔知係咪唔同

有時間表了

咁我知咩事la，我係KEC

KEC

其實點樣swap class?
係唔係只可以swap general科？

究竟7號定8號開學
O day係咪一定要去架

日經文
自己搵Academic Calendar睇啦
唔好再問啦 好煩

但係有部分船係求其in下就得
我in果個1萬蚊, in果班人又hea, 我自己又講得差
最後咪一樣有錢袋

不如你地兩個分別講下sem1同sem2係咩GPA

係幾時開始報名？同點報？
你gpa幾多 ？

要㩒邊度？

FTC?

Marketing 揮手
利：冇去O camp o day
諗緊 groupmate點算

好想快啲出時間表

無得報同埋唔洗報, 有人打電話黎去in就得
GPA>3.5

黎緊year2, cgpa 3.4x
有人打黎叫我in，知唔知去到會有咩做

翻學至識囉
不過library 好多美極

GPA>3.5 但係我成日冇聽2 3字頭電話 係咩字頭嫁？

雖然我呢科好冷門，但係都想問下有冇人有，或者識人有music嘅書會放出黎？

3

space secret有

如果有小熊來電App 會睇到個電話係KEC打嚟

或者係顯示SPACE嘅中文

我sem1 3.2 sem2 3.5 咁差都有電話打黎in scholarship

我oday又無咩留意，巴打你都係library?

係咪miss左電話就無架啦

佢好似話星期一會打多次比啲interviewee
你試下星期一打去問下

突發！出左timetable

真喎

屌 無day off

3日 8半堂

我都係未有

係score 打weekly 去search
我直接禁就冇得睇 但search就有

MCL/News Writing and Translation換EE會唔會好不智
Karen都走左應該唔會再留News Writing 但唔留佢又諗唔到揀乜elective

我都係咩都冇, 可能hd真係要等5號

quit撚左唔記得31號前交學生證。。。
我當果500蚊射左上太空外
唔交返去會唔會有問題。。。？

幾時有得調堂

利申：3日8半

hd撚表示都係乜都無

讀6科可唔可以轉讀5科？

English for S&T 有冇推薦邊個lecturer

可以

我hd都有啦 你試下禁去9月11個禮拜

點轉？

比如EST CL02係sem1 既班
轉做開係sem2 既CL10

個schedule寫我11號先開始有堂咁係咪8號唔使返

係啊 我yr1嗰時都係咁但都返左去sit堂

咁我唔返了
多謝巴打

屌 唔通咁多位ching無人讀HM

dllm三日八半

你會唔會同前一個巴打同科同堂

係咪8號開始add drop?

唔洗讀係咩意思？佢dse有3？
以上情況既話而佢揀既area包括左biological science area咁咪揀under個幾科去讀

IBB係無讀dse bio/ dse bio 1左既人先可以讀
佢要讀IBB又想揀biological science area既科 就只可以揀sem2 開既BDG FNB MBB

我都係呀 垃撚圾

我都喺啊diu

鄭絲

哈佬

三日八半個啲

屌你呀

五日八半，一星期返六日

我想問下introduction to multimedia 係讀啲咩？

有冇Biomed JJ

點搵到咁多堂俾你上

nursing yr2嘛

淨係實習都兩日八半

同上fml

識整flash同埋背書就有A 好似係

讀ee希望無伏

有冇人知依啲科點 ？
Introduction to Political Science

Introduction to Musics of the World

Advertising: Principles and Practice

Magazine Industry and Production in Hong Kong

Reading and Writing in Chinese

希望佢真係慢慢初步教起

對於以下嘅course，有冇nursing人可以推薦d lecturer 俾我
CCST4078 Health Promotion and Education
CCST4079 Nursing Foundations
CCST4083 Human Anatomy and physiology
以下為sem 2 course
CCST4082 Biomedical science
CCST4077 Health Assessment

呢科勁簡單 唔洗上堂都得 總之跟哂啲note 就包你高分

呢個真 不過電腦白痴睇住notes都係會唔識

中學果陣整左個彈彈波既flash, 但已經唔記得點整 好似係煩, 但有step跟足應該可以的

屌我都要讀其實

我就係電腦白痴

不過最煩係筆試都要考programming

Nursinf Foundations得一個人教
anatomy同biomedical都係同一個lecturer

我都要讀呢科 我CL04班

CL04係幾時上堂？

星期一下晝

我星期二下午

冇八半星期五day off

我星期六上午

屌埋你呀

你地個個都唔想要八半，就日日八半
我想要八半，就得個三日，而家勁想將CCST4083 Human Anatomy and Physiology由thur and fri 嘅pm轉做thur and fri 嘅am

我想調呢班!!係咪CL08

睇嚟好多人想調堂wor，我地應該另外開個新post搵人調，定就咁喺搵人算？

有冇有經驗人士推介下下面啲courses有咩好tutor

CCAH 4007 Politics, peoples and cultures: The Making of a Globalising World since 1945
CCBS 4008 Introduction to marketing
CCJK 4010 Understanding Korean Culture
CCSS 4005 Understanding social problems in HK
CCST 4016 Food and body

唔洗,上年啲人就咁都係呢度搵人swap class/去secret搵人

CL03

唔係，唔小心入錯房，見到佢哋嘩咗一聲

係初步教嫁 認真聽一定做到
我上堂果陣淨係聽到啲女人嘈住話唔識

同一日但係地方唔同 唔得添

月巴

有晒step跟都唔識 真係服咗佢地

仲要個阿sir已經示範咗幾次

推下先

我喺HM 冇同學

想問下food and body係handbook寫係S1/2 但睇master timetable佢淨係有sem1既時間 咁係唔係代表sem2無得讀 定等到sem2佢先會出新timetable

照字面解應該係sem1讀完sem2唔使讀

practical chinese係要做啲咩 ? 係咪爛grade料?

QA1 揀好lecturer 上堂肯聽包你A

有無人有introduction to new media呢一科 我見係sem1讀 但master timetable又無

off topic系列
去隔離討論區，見到有人話如果想由nursing asso year1入hku nursing year1，英文一定要有4，係咪真㗎？
有冇人見過英文得3但成功嘅例子？

我覺得Thomas堅教到書又好願意答人問題
我數學得3最尾QAI A+

星期二day off

In T. C. Lee we trust

等有master timetable去sit堂啦

岩岩新入n展
好似係Andrew Wu教數
各位點睇

sor ar，我好似好多得問咁
請問add drop成功嘅話，係咪week 1都係照樣跟佢俾你個ttb上，week 2先可以用新嘅ttb？

佢唔會show邊堂邊個教
你要自己去sit or去收風

幾時出master timetable

你可以wk1去試下堂既因爲唔計attendance

但之前唔係有science嘅人放咗上嚟la咩？
link：
btw 其實可唔可以作準？

唔係淨係for science咩？ 我先唔肯定岩唔岩用

因為我見nursing sem 1 d course齊哂，加上同我個ttb 都符合，又覺得science 人無可能讀Nursing Foundation呢d course，所以照用
PS 其實我都係驚驚地，純粹用住先

即係我想等到sem2先讀 但見個master timetable無寫到sem2既時間 所以怕到時會無得讀

sem 2有sem2既master timetable

咁好？！不過Introduction to Academic English無可能會sit哂，一定要靠收料

add drop完唔係即時update個ttb
自己留意番add drop history同埋睇清楚ttb

睇完master timetable都係注定左一星期要返六日

Add drop成功之後就跟你最新嗰個ttb上堂
不過week1唔計attendance

sit堂嘅話可以唔洗sit曬全堂
趁break嗰陣走都ok

係science year 2嗰個，定係master timetable真係已經出咗？

睇science yr2果個

見完個timetable即刻唔想開sem

巴打讀咩科？

有冇人同我一樣d 堂全部中午而且得一兩堂？想問下係咪正常
利申Japanese Studies

Nursing呀

真係唔識用 個learner portal入面？ 邊到係score 一個人都唔識想問郁冇得問

如果揀好科, add drop 完就盡快去上堂
因為唔少科第一堂就分組

learner portal->my e-campus->左下角score system嘅第一條link

寫實用文, 做一個企劃書project

1. Login
2. My e campus
3. "Please click here to access SCORE"
4. Search "weekly schedule"

ad/hd?

我都係, 你係咪Year 1?
係嘅話 ,有冇打算Swap?
我想Swap 部分course, 你有興趣嘅話覆我ar, thanks

一號巴係yr1定yr2？我都想swap

Advanced Chinese有啲咩要讀？ 聽講係寫實用文個類？有無邊個tutor好？

Dse數學2左 但呢科最後A+ 只要勤操數同reg到好老師就有奇蹟架啦

有冇人讀醫療及保健產品

nursing
五日8半堂

仲要放5:30 一齊加油

其實係咪要上足曬
發覺全部科都係 cl 01

space好似要夠8成出席率先可以考試
CL01只係邊一班，同需唔需要上足哂無關係

Year 1? 2?
Year 1 而你又想 swap嘅話, 覆我,我可能幫到你

有冇人仲係 You do not have access to the class schedule at this time.

我 要點算

屌，year1 aalh一時又八點一時又1點一時又4點，搞乜q？可否全部八點

有冇人讀year1 EngHD

year 1
想瘋狂swap

有幾個範疇
一開始會教寫文 實用同議論都會寫
之後就會教異體字 歐化病句 等等
最後final proj會叫你睇一本書再研究本書既思想

yr2 sor

我覺得我個timetable同你差唔多

遲d會唔會有page 之類嘅嘢專門講邊個course邊一班係邊個lecturer教咁㗎？

唔會

可以換 因為始終5科sem1 都有開 但佢真係想讀cbp就只可以係sem1讀 sem2 無開呢科

唔好讀bdg就得
我自己覺得唔簡單 啲數唔係咁普通計概率 唔明concepts 係唔會做到
mbb反而背就得 再者你有興趣有動力學就更加好

Engine Math I?
Andrew Wu教Mech/電教得幾好，數唔清楚

我想用Healthcare Pro黎swap Advanced Chinese

EAPPII有冇好tutor推介

巴打教score search weekly睇
但我都仲係吉既乜都冇

你要較下星期先有嘢睇嫁

較咗啦就係

我都冇

推

唔該哂巴打

想問下understanding social problem in hk個科讀咩架
同埋有咩proj同exam

收到得鄭絲好似出左pool

唔明 邊到收到既

收到風 緊急張得滯打錯哂啲字

有冇nursing人聽日會去個swap class exerise架

我睇得明既 好好奇係邊到嚟既

鄭澤運話我知你比左 佢戴

你幾時見過我老公 佢好耐冇番屋企啦

個啊sir姓陳 我喺做流行曲

Hi

係咪姓陳果個鹹濕佬 靚女有靚grade

喺啦 淨喺記得啲靚女

唔計咸唔咸濕，咁佢好唔好？

Add drop幾時開始

仲未有得睇下個sem有咩科讀 想plan timetable都唔得

開學就要自己食飯 好想搵飯腳 HM

自己食飯仲好

點解咁講呀ching

都幾肯答你問題 唔會帶你遊花園咁lor 總之記實妳果組有靚女 再俾心機做就一定A+

小薯仔想問下 校網冇講7號要番 但係學生會個網就寫7號係oday 咁其實7號係咪要番既？同埋有無人番？因為如果冇搵到學生會個網應該都唔知

邊到有話聽日add drop?

唔係8-14號先係add drop咩

點解仲未有timetable睇

我都未

7號可以唔番 8號正式開學

我都係打算一個人坐係港鐵旁邊間M記孤獨食

就算去到add drop個禮拜唔返都得

我都無

有冇人拎過或者拎到校長有份in嗰個獎學金？
interview收皮係咪已經無望

講到獎助學金，我上網見到有一個新生入學獎學金，要達到咩條件先拎到㗎？

識人dse 20分就有

真㗎？！以best 5嚟計嘅話，我有喎，有冇話要點申請同interview咁㗎？

再推

有無science巴絲知其實year1上堂要唔要用手提電腦？？

兩年都唔洗

我仲諗住買

喂巴打我都係喎

HD 有 timetable了

有巴打去今日嘅Class Swapping Exercise Briefing

我個ttb淨係睇到9月11有個programme activities
仲係睇唔到有咩堂
btw 個program activities係咩黎

Push

我都係喎，仲要個個禮拜都有

你夠資格太空會email你
跟住填form等通知
冇interview

Airline 一星期4堂八半 仲要星期六

Thanks

我as都係星期六8半

一日算好了

你住邊到

今日library已經睇到科
login後
my resources
Students self service
Score
Search : weekly
日期改下一個星期

thx

我都係library呀，頭先space有無打比你？

有day off

星期六唔駛番算唔算有dayoff
之前聽D人話星期六都有可能會番
得星期四要孤獨食

我連續三個星期六都要返啊

係咪要去架一定真係唔知咩黎

佢有野做就通知你 無野做就唔洗返

各位巴絲，
我想問有無得係網度睇到同科其他堂幾點有堂可以SIT架。
想睇下邊D LEATURER比較適合自己

請自行追post或等information page更新

有呀 雖然避過左星期五
但係下星期一依然係八半堂😂

我啲堂同你一模一樣，你係巴定絲

貼下自己timetable, 求相認

PTM正野 Kevin bb

好羨慕你地啲timetable

毒撚求相認

巴打sosci?

幾時有master timetable?

我啲科同你好似

想問下sci year 2 add drop 洗唔洗執埋sem2嘅ttb?

sem 1 同 sem 2 既科點swap ?

drop 打sem1 course code
add 打sem2 course code
好似係

唔得喎
佢話clash 左

係咪本身ttb個日要上其他堂

睇錯
佢話 you cannot add the course xxxx as it has already registered in semester 1 or 2. Please try again

有啲course set死咗係sem 1 or 2讀嫁

咁調番轉黎打試下

咁即係sem 1 唔可以讀 environmental life science?

想調走eapp 2調est
佢話eapp 2下個sem d 位full哂，郁唔到

試哂咁多sem2開既班都係?

你睇下master timetable la

未，有d同其他科撞

有一班呀
咁即係點swap呀?

ADD SEM 2 科 DROP SEM1科

去完add drop talk應該好快有

The information page will be available soon.
Please come back later

有無巴打知HD係咪唔洗add/drop

自膠 原來其他yr2 8號
等多幾日姐

moodle仲未更新

有冇巴絲EST係02班，可以同我換 我03班

我都想知啊

有無nursing yr2既巴絲可以同我swap？

好迷惘

Year1都係跟呢個定year1未出？

呢度依家淆淆地

其實d時間表邊9個編架

hello

請問要點樣㩒入information page？
我喺learner portal搵嚟搵去都搵唔到

係 毒撚無朋友好驚驚

如果學費係online payment既話 係咪封email就係official receipt

點解讀dfs個啲，仲未有時間表🤦🏻‍♂️

見到個timetable真係會喊

甘你老母
btw有九成咁多咩？

真心唔覺會有9成

邊可能咁多丫，ugc都無咁多位啦

你留比我啊

想問hku course嘅notes係咪都係soul度down？
我見principle of biochem未有notes有啲驚，想print定出黎

甘你老母死mk 仔

swap囉

sem2低過sem1屌佢老味個垃圾stella

CIT 即係邊到上?

有無人知道DFS時間表幾時出？

Self writing定GLC？

個schedule只寫cit,想確認下係咪等於cita

UNC係邊度？

有冇巴絲係rpc cl01想換cl03

宜家出左啦

當年做admission helper問過好似70-80%升U

係唔係冇得睇lecturer住?

D notes係咪要自己影印
我係SOUL2搵唔到嘅 定係仲未有

多謝

小弟DSE中文2咗 係考gce定gsce?大約幾錢同幾時有得考?

eapp2仲需唔需要用eapp1個本書？

有啲會上堂派，有啲就唔會派，如果無派就會放上soul要你自己print

時間表啲堂冇樣啱，想改晒佢

仲係 The information page will be available soon. Please come back later.
即係幾時先更新
雖然要知嘅野一早已經知晒

求Introduction to multimedia 由CL03 swap去CL09

有冇swap教學

自己搵下啦

EST有新lecturer?

biotech

有冇巴打陣間要去上blue planet

8號sit完堂 然後9號就要add drop 咁咪唔知其他班係邊個lecturer 教？

到時問人/sit多幾堂

即係HD冇得add/drop/swap?

求巴絲大人們答: 可5可以係add drop swap 將sem1 6科變5科

錯啦
係8號個晚就開始add drop

嚴打伸手黨

5你老母
btw我都唔知

8號係for year2
year1遲一日

應該冇 因為add drop swap係要1 pair咁做

Nursing yr2想swap以下：
1. introduction to multimedia既CL03去CL09
2. Healthcare Professionals 轉去Advanced Chinese既CL24/其他時間都得

有其他科想swap都可以講低想swap邊科咩時間，可以商量 有意請留言/tg

咁都有負皮

我俾埋個網人 叫佢入去自己搵 都俾人負咗皮

Science year2 可以，其他唔知

上年做fm個陣無人幫都可以生存到而家，而家比哂link都要負皮既人到底咩心態

呢70－80％包唔包埋year 1就走到個d？定係淨計year 2？

點解今年咁多伸手黨
Add drop都要問

講明先，我無俾過負皮，正評就幾個
利申 fm
千祈唔好以為我係俾負皮嗰個fm

通常都講緊yr2個啲

其實一個reg day都 oday解答哂啲問題 啲人唔想去又番轉頭問 明明學校通告寫住叫你地strongly advised to attend the talks

我係咪見到你

無睇到你個樣放心

雖然唔太著緊個結果，但都想問問
個老細問any questions you want to ask既時候我應該點做

佢話八號開學點解十一號先有堂上既

你星期五Dayoff囉

係bo 嗰條友仲話8號見大家

又要唔去 唔識又要問
18歲成年人啦

谷鬼氣，明明今朝個information page係入到，而家又入唔到，搞到我想搵d資料都唔得
食緊space

求指教，oral垃圾

EST CL07換 EST CL02
有意tg我

轉其他日子既堂全部都彈呢舊野出黎
其他人可以隨便轉
但我就唔得
無理由全部都full曬
何解？

係咪你原本嗰班太少人
btw乜你地咁快Add/Drop

但有個同我同班佢調到
我要調班吖

死啦好驚聽日隔離個個都有notes 就係得我冇

check下學校email，今日比左hku moodle account 可以dl notes啦

hku科調左成日,個moodle都未跟住郁
嚇撚到瀨屎啊

Rpc定Icc好啲?如果有得揀

有啦 唔該絲打

rpc for sure

rpc勁好玩 俾我揀都想再讀

聽樓上講完想轉rpc上sem1 但icc sem1 drop唔到

感謝樓上巴打詳細分析

icc全部0

都唔知點add drop

Matching platform

18歲啦 上learner portal都有教點add drop啦，淨係識伸手問人

Btw巴打想要ICC

睇黎巴打有誤會 我意思係icc vacancy 持續0，唔知可以點調

諗緊讀icc定rpc,不過大眾普遍認為rpc有趣啲

求ICC CL11 同 Eapp2 CL30.

岩岩先見到巴打你將兩句分開黎po，令人誤會，講聲唔好意思

呢科B左

我係CL11 可以點做
我想空左ICC CL11個時間換IMM

我有ICC CL02 想換CL11

CL02 星期三堂我撞時間

IMM都好似full哂 我今個sem冇

我調走ICC CL11 換IMM CL08又得 換Logic 都得

Logic and imm 都full
啲科sem1&2各開一班 真係屌出泥

year1果陣都無去ocamp，加上oday很廢，grp project咪又係有人一齊，但遇到freerider與否就自求多福

Btw 留個contact好冇？

今年啲位咁密好難add/drop
我想執靚個timetable 唔想返星期六啊

唔係啊 我Logic見sem1兩班 都full
IMM反而好多位但調唔到fd個班

IMM你想swap去邊班？

CL08 但要整走ICC先

但話說我依家得番5科 我真係再想整走ICC會唔會system唔比 又調唔到IMM CL08

整走ICC？即係調去下個sem先讀？如果係咁既話唔係一向都可以同下個sem既另一科swap架咩？
CL08 可惜我想要CL09同唔到你swap

ALL IN RPC

等到8號yr2開始add drop就唔會有呢個情況架啦

尋找AALH既同學仔

我都試過撞過,發現sem2 icc 13冇位, 14好似有 RPCsem2就09至12都full 哂

14撞左時間表

AALH 不過係yr2

已更新

星期一至五 返兩至三日office pt(放學去返工)會唔會太chur，星期六日摺屋企温書

推多次，星期六堂都冇位有天理咩！

或者drop之前同我講聲等我自己搶都好啊

IMM 有冇好lecturer 推介,或者伏lecturer?

鳩背科唔洗理lecturer

咪係 到底咩事

想問add drop 個陣系統會唔會有啲咩limitations 姐係例如一日唔比多過3科 中間一定要有幾多個鐘嘅lunch?
想編到ttb密啲 多返日day off

Talk有講

唔可以三連堂
如果有大學科 同太空科之間一定要空個半鐘出黎

求問advanced chinese同IMM邊科無咁伏或者容易拉高少少gpa

IMM啦 除非你係電腦白痴或者背野好差
中文好啲就ACL

IMM吧

電腦白痴但呢科無得drop

如果係靚女讀acl 揀咸濕啊sir包a rage

岩岩學校打黎叫去面試獎學金，唔知會問啲咩問題，好緊張

葉勇好tutor 黎

葉勇都唔識好打極有限

毒絲唔識人嘛

絲

佢有冇話個獎學金叫咩名？

我上個禮拜in完另一個獎學金 但我係in校長

校長個獎學金係唔係有3萬？

唔知 好似叫永隆銀行獎學金 冇寫有幾錢添

其實in完幾耐會有消息 失敗咗會唔會有通知

其實gpa要幾高先有scholarship

求救
呢度有無讀緊Diploma in Foundation Studies既巴絲打？

有冇人知聽日個oday有啲咩 已經返咗好多個oday

3.3至爆4都見過

我將basic biochem , from molecules to cell ,organic Chem 放哂sem1

你本身個ttb係咁定係自己add drop到咁？
我見好多人都係呢3個科放上sem1讀

劉明

有無類似telegram/WhatsApp/Facebook嘅group，係可以知道邊個lecturer教邊個course?

我都想知聽日個o day有咩做
諗緊去唔去
同埋聽日係咪仲有得報名加入學會

如果class matching個度有兩位同學符合要求，系統會顯示哂兩個人定係隨便俾一個你？
我而家搵到一個，但偏偏佢要swap到IAE先可以再同swap（因時間相撞），IAE咁難swap，我已經打定輸數，希望有第二個人出現

你唔講swap乜大家都幫唔到你

Yr2 sem1 有6科 應唔應該drop1科去sem2 等sem1唔洗驚拉低穩陣啲

但係往年都冇聽過有人話GE3(應該今年變左IAE)難swap
除非佢係想去上某啲好受歡迎嘅lecturer堂 例如Bill Lee

係今年唔知做乜乜都轉唔到咁濟姐

你越講我越驚 我真係唔想返星期六啊

都係問定先
News Writing換EE CL05

有無人肯同我swap IMM？
我想要CL09，但我係CL03

放：
CCST4083-CL01 Human Anatomy and Physiology
上課時間：thur 1600-1730 fri 1430-1730
要：
同樣course，不過CL02
上課時間：thur 0830-1130 fri 0830-1000
我估唔到放下晝，要八半都係得一個人符合要求…

有冇好/伏 lecture 推介下

佢比我讀我想讀既科我番埋星期六八半都得

有啦宜家

今個sem讀6科 所以想調1科到sem2
請問係咪可以咁做?但都未出sem2既ttb 咁點調?

之前有巴打回過類似問題 無得調

Health promotion and education 係咪有2個lecturer? 係嘅話,邊個好啲?

cwb SRM有無師兄

可以調
Add drop開左會見到自己sem2讀咩
之後正常咁調就得
利申試過

有咩分別其實 ？又咪一樣要面對

睇lecturer
個人鐘意AC因爲文科人

有send email

我都想知今日有咩做

好好玩 快啲去

各位巴絲有冇入啲咩學會

想問下有冇人會去選足球u team?
好似好on9

岩岩in獎學金係mark chan

啱啱先知今日oday
Oday幾點完？ 有學會想報
定之後都仲可以報架？

你year 1?

我都有學會想報
但我屋企去九龍灣太遠所以今日冇去到
之後唔知仲有冇得報返

有無DFS師兄姐可以解答一下個Multiple Intelligence and Competencies究竟係讀d乜野同埋難唔難？聽個名好似好伏甘........

之後有得報
睇3.4樓啲soc嘅counter
搵番黎報就得

有冇巴絲幫幫手

一個sem讀5科係咪正常

ys

Hello 我同你讀同一科架 我有興趣想同你swap啲堂啊

有冇讀SPACE ABA既朋友?
想搵呢三科既COURSE OUTLINE

Advanced Chinese Language
Information Management
Elements of Logic and Critical Thinking

可以既話send去呢個email
lihkgdormund@gmail.com
麻煩哂

有無人可以同我swap IMM？
我想要IMM既CL09

有冇YR1 ABA 巴打想由SET A 轉去SET B?

如果我係set b，咁sem2係唔係會讀返set a啲野

IAE以前叫General English III(GE3)
自己google啦

應該係

聽晚再戰

揀introduction to Political science 定 understanding social problems in hong kong好

咁你本身係咪英文底好?係嘅話我覺得係你自己本身有實力
但如果唔係嘅話, 咁可能就有其他原因

英文得3，一啲都唔好

marjoric?我未過真人, 但我估係佢

Username:space個email
Pw:Guest_student no

你係份份卷都3, 無任何一份卷特別突出, 定係有一份卷特別突出先?

咁即係margery?我淨知呢2個m字開頭嘅lecturer

Meso sn12 e12 可以記住一兩個典型例子，唔記得一兩個properties 就用個例子黎推返
記得要不斷問自己問題自己答返，識問聰明問題就會進步得好快
Organo 都係得一個R-Mg-Br 姐 唔洗擔心

咁就真係估唔到wor, 仲諗緊係咪你有一份卷特別突出,咁啱佢又鍾意呢份卷特別突出嘅人

嚇得我呀...
btw thanks

其實邊個lecturer 都唔驚，好多時網上話伏個啲又未必真係咁伏，兩個sem都遇過比人話伏既lecturer，點知都好好

咁又係...始終個個學生嘅能力同性格都唔同,適合嘅lecturer嘅lecturer都唔同
btw nursing係得一個lecurer咩?係嘅話是福不是禍,是禍躲不過

thanks ar
我個姓字母t開頭,應該安全掛...
btw 我知道faye chan 係邊個, 應該係今年nursing reg day講嘢勁悶兼極度空泛嗰個

佢係唔係短頭髮有眼鏡既女lecturer？
你未開學已經覺得佢講野悶

啱呀啱呀，咁我無估錯la！！！

有冇人知icc咩黎 難唔難讀

聽日係咪唔計attendance？ 係咪返去sit咩堂都得？

咁都可以有welcome既announcement，好有趣

Aalh...
想問politics,peoples and culture: the making of a globalising world since 1945應該邊個lecturer好⋯⋯？
其實仲有中英數都想知⋯⋯
利申：冇fd讀呢科 唔識人⋯⋯無助

基本上係sit咩堂都得
但有啲科e.g. self writing個啲會由第一堂開始計attendance所以唔走得
同埋會有啲lecturer唔中意人sit堂試過見到會趕走啲sit堂嘅人

有無人知道David oshlack 會唔會教eapp2？
同埋想知佢既email

但多唔多 lecturer 會咁樣做先

我好亂 究竟即係mergery定marjorie好啲呀

thanks

有無巴打解答到上10樓睇天書嘅流程
係直接入就得定要等

咩中英數

唔覺好多
最好坐耐啲同唔好嘈應該ok嘅

想swap呀我

Yr1? Yr2?

ASc freshman想掉堂 麻煩咁多位巴打絲打幫幫手

CCCU4006-CL11 Intercultural Communication and Competence
掉 CL02

CCEN4003-CL37 Introduction to Academic English
掉 CL36/CL42/CL33

CCST4014-LT01 Fundamentals of Classical Mechanics
掉 LT02/LT04

yr 1

Advanced Chinese Language
Intro to Academic English
Quantitative Analysis

英文知以前叫GE3之後都搵到多啲資訊
但中文同politics嗰科冇人講⋯⋯
有冇巴絲可以解答下我

中文應該對文科人冇難度
QA都係做多啲 前幾課似中六野 之後會難好多
Mid term都算簡單 平時溫下冇問題嘅

ACL都叫冇人講 真心？

acl前面已經有講過
QA頭幾堂係學番中學啲野
之後就會教新既formula 背咗考試就得
有一個mid term 兩份assessment 一個exam
冇話邊個lecturer特別好
但啲assessment一定要做得好
我差唔多全部滿分 有一份差幾分
已經得A-

我中文中中等等咋⋯⋯諗住讀英文嗰邊

可能我碌太快miss咗 對唔住
QA 好驚 我數學唔太好 但今年鎖死咗sem1讀

唔洗數學好 最緊要係識背野就得
啲出題pattern得個幾個 背哂就包高分

我DSE數學得2 但QA都有A 唔好怕 啲道理好易明

冇咩特別 我記得有一兩份assessment 係作文
仲有個mid term唔算難 佢會叫你重點留意下你就溫嗰啲
Project個範圍幾廣 盡快set好題目搵到組mate
Exam反而比較難 因為時間可能未必夠 要手寫得快
係咁

睇咗了 唔該哂解答過我嘅巴絲

係

咁睇落作文好有少少優勢 可惜我係DSE做Q1抒情文嘅人 不過會努力 多謝巴絲

聽朝8半cit logic揮手

原來我想改既名畀你改左

自膠，原來係干字

有冇hpshcc yr1

SPACE

由八半sit到4點

有冇人今日八半FTC

4點再想eng

放IIC IAE書 可議價 想要請留tg

聽聞 EST CL01-04都係Alex教

讀得呢d科梗係Eric Lai啦 強力推薦

成功調堂 有三日off

咁Jeremy Chung呢？

有冇人知 intra-&interpersonal compete 伏唔伏
我想drop左佢 reg科中文

利申 HD

8半

跪求nursing yr2同我swap basic clinical nursing 星期一個堂

想問下點睇下個sem讀咩科

plk既係咪都可以係到討論？

靚grad科，低workload ，上年輕鬆讀都a

Jm9

AALH fm
想問係咪有tg gp?
有嘅話可唔可以add埋我入gp？

btw,hd有得add drop?

有冇人知Joyce 有冇教eapp2 ?

T C Lee

我係呢個時間表 但無朋友一齊 所以跨求以下呢個時間表嘅巴絲可以同我swap

中文 慧鐘 ok

佢邊堂？

圖

冇上過佢咩 真人靚過相

快啲啦

冇相

Pretor Fok cl25-27
David cl03-07
heidi cl15-17
Eapp2 知唔知邊個好

本身嗰班David教，係咪應該要準備逃走？

求相認

Send咗email問Marjorie Cheung佢話今年唔教EAPP2

Btw有無人知EAPP2有邊個教同教邊班？
跪求

同問CL17 Heidi新黎教應唔應該轉班

咁我仲可以去邊

個David姓咩先

EAPP2 hello

T C Lee

DSE Maths level4 最後 QA A+

Oshlack
咁cl11係邊個教？

知唔知CL08?

冇上過佢堂 其實佢好唔好？
係好野的話我就唔調了

見過有人係佢手上攞C+但C+個篇啲英文又真係寫得幾廢 正正常常無咩特別錯啲唔小心既grammar都會有B以上

EAPP2 cl11係邊個教？

有冇biomed既同學仔？

[socsci]想問下如果今年讀個theme唔係sociology 既話
仲可唔可以報cu sociology

IPS有兩個教 我嗰個就好好人

Final考得差 proj做到不知所謂 都有 B-

今年啲新同學女仔佔大多數

英文joyce好唔好

有無人可以介紹下Bess Chan?

不了

Food and the Body 同埋 Intro to Political Science 呢兩科伏唔伏
有冇巴打有好嘅lecturer推介

係咪靠背?

有冇人ABA yr2
個選修科係學校派之後再在add drop轉 定 要之前在網上要自己揀
依加派佐科唔啱自己讀既Core... 點先轉得返

fnb 其實係dse bio嘢，有讀過bio就輕鬆
ips 今年應該得Robert同Kenneth教，兩個都好好人，唔使擔心
利申: 兩科都A+，已返回地球

core之前唔知7定8月有得比你申請轉

文科人對住f&b表示

我以為有
但好似冇

教Discovering and Expressing the self 有3個lecturers邊個好？ 點睇Stella Kao?

T C Lee 今年教邊d班？

有無中醫asso師弟妹

利申: 15年畢業師兄

Logic CL01有位 要drop左ICC CL11空左個time slot先加得番科Logic入去
但調ICC其他班全部都0 vacancy 仲有無其他方法調Logic係sem1讀ICC sem2

有冇要用intro to multimedia既巴打可以同我swap
紅綠各為一pair

btw想問下EAPP教CL03-07既David好唔好
killer?
同埋Heidi係新黎既?

所以依加冇得改??

Intro to academic eng有邊個好？

IPS 係咪靠背就得?

有冇人知eapp2既pretor fok 如何?

有冇人rpc想sem1讀啊？我想swap落去sem2讀

邊一班rpc

我岩岩放咗rpc cl04出黎

星期二，11:30，想要就爽手

星期三 1430

撞左IMM 唔該巴打先

EST alex 有咩評價

icc你咩班，我本身聽日要上icc

我係聽日八半個班CL11

求以上

係咪唔得了

應該唔得啦，我就係想調一科sem2

ICC所有班都0 vacancy 呢科搞到其他科乜都調唔到

ICC我sem2搵唔到時間讀

想問vacancy依家係咪得asso先睇到

利申year2 hd

sem2個兩班full撚埋

等year1啦

另外今日好似year2 希望呢2日搞好哂佢

Adddrop platform個網係咪正式7點先可以開到?

year2除左我地仲有其他科要讀ICC？

thz

唔知,但無理由咁多班ICC都無位,唔得就學絲打咁講等後日yr1

我hd都睇到

我都想知呀 佢好似好高要求咁

宜家有位啊 ICC

logic岩岩比小弟拎咗

ethics 有 vacancy 會即刻放element

有冇人都係咁 入唔到去

好LAG呀

死咗?

係我電腦問題定個網

想問下點將sem1既其中一科調去sem2先上?

drop打sem1 course code

有冇人依加成功add drop/swap到

rpc sem2都係冇位

科科都full了

sem2既course code 唔洗打?

點解啲人手腳咁快

要
sem2咪打番要add個科個code
sor懶無講哂

齋drop一科 唔reg翻應該點？

唔可以咁樣

好似係只可以add electives
本身preassigned左33cred 再就禁drop變左30cred咪唔得

唔係我指想下個sem先讀6科
所以想就咁掉一科過sem2
等sem1可以淨係讀5科

想問下cita個到有無地方溫下書咁 堂同堂之間隔左4個鐘唔知去邊好

4樓有自修室

thank you

EAPP CL10係who教

屌個timetable根本定死左郁唔到

可以add drop嘛 再sem1/2 swap 再調堂

我班rpc太少人轉唔走

終於搞掂
好彩AALH啲科尚算鬆動

我有班8半都係咁

轉走咗我就有兩日dayoff

幫人求EAPP2 CL06

Swap去下一個sem最後個一步次次都死左個網

原來我一直做錯嘢 要swap between semester先啱
試咗幾次都話full咗 但頭先終於得咗 兩日dayoff

跪求rpc cl02

求救！一直都好順利 直到最後一步confirm個到就彈呢個野出黎 add drop唔到

點解有三日咁多

有冇試過 continue

有 仲係唔得點算

有冇得換過個browser

求Introduction to Literature in English CL02

請問有冇人知道Introduction to multimedia Dominic教邊幾班？同埋除左佢仲有邊個教得好？
Thx a lot!

有無人sem2 aa 會swap去sem1
唔想比科19科拉低sem3 gpa

CCSS4005 調唔走

好似係CL01-03

1001

Thx!

咁請問仲有邊個教得好或者唔伏？

我都有呢科 想swap去LT19

其實係咪無可能郁到呢科 唔想上八半

swap走佢

有無人知IMM 04班邊個教？

難咗點 8成都係8半堂

Cl幾

見到LT09有位 但轉唔到過去

有無人知eapp2 CL09邊個教

可能真係要 但下個sem就有機會無day off
CCSS一星期要上4.5個鐘

sit埋聽日CL08先

我估哩科lecturer應該無EAPP差得咁遠
我舊年Titus教都照拎A-

有無人知eapp cl18係邊個教

Ok唔該曬！
小弟宜家超迷惘，因為要等到下禮拜四先知邊個教自己😂

EAPP II都仲係郁唔到落SEM2

有冇人知佢教邊班ppc

IAE ,即舊GE III, 有冇人知MC Yuen教邊幾班?

其實AALH Sem2有乜靚grade elective可以揀?
因為想swap RWC上sem1 求其搵左CCAH4007黎填數 依家唔知下個sem讀乜好

有冇人知eapp2 CL23邊位教啊？教成點？

Politics, Peoples and Cultures: The Making of a Globalising World since 1945
English for Academic and Professional Purposes Part II
Introduction to Sociology
Policy and Administration
Sciences Research Methods
Hong Kong Society

有無巴打解答會唔會好chur THX

有冇yr2今個sem會
drop Understanding Social Problems in Hong Kong
add Reading and Writing in Chinese
跪求

見你哋個個都add drop緊，而我個ttb密到完全郁唔到

有冇人可以同我調imm啊
我想由星期三2:30(CL05)調去8:30(CL07)